重光團隊咁仆街竟然冇人講？ 咁我講囉

拎左千幾萬落袋 做左啲咩出黎？
食飯claim唔係問題啊 你做左啲咩出黎？

收撚完錢 唔撚做野 又要屈鳩攬炒巴
你哋乜撚嘢居心

屌你老母

不服來辯

拉

我都想知
好似好耐都冇消息
唔想人懷疑就交代下

乜柒內容都無 拉

依加佢哋忙緊內鬥掛

真心岸鳩 野就得攬炒巴做 錢就佢地拎哂
我寧願攬炒巴出住糧做 都好撚過班重光團隊

攬鈔集團

NMSL

重光團隊出黎未 有正事唔做 做咁多岸鳩野